今次武漢肺炎，澳門都幾慘

明明澳門一早封咗關，成個月冇新增個案，全世界而家都爆到七彩，澳門竟然仲係維持十宗個案（仲要大部分都已康復），防疫工作做得好好

但係。。。

其他國家一封支那關，就一定連帶港澳林奠唔封關咁人地封埋香港都正常，但澳門做錯咩

抵啦 國際上香港同澳門人一定同樣處理
班澳門仔黎香港冇人查到

你信個數？

澳門邊有封關

中國造假形象

令香港，澳門 都被人覺得數字有水份

因為國際上當咗澳門=香港

「澳門政府今日宣布多項措施，包括明日（27日）凌晨起，從湖北省到澳門的非澳門居民，及赴澳門前14天內曾到湖北的人士，都需提交醫生證明書，證明沒有感染新型冠狀病毒，方可以入境。另外，所有在14天內曾到過湖北的人士，都不可進入賭場等娛樂場所。
澳門政府又指，現時有1,113名湖北旅客，如各人沒有病癥，可自行離開澳門，否則就需強制進入隔離中心。」

原來淨係封咗湖北，但係咁都好過香港啦

佢仲要10個出晒院。。

有包機喺湖北番澳門，可能又有新增案例

澳門話無確診你就信？
831夠話無死人你又信唔信？

澳門好適合做維穩，市民全部澳豬黎，年年有錢派就wfc,理得你數字岩定錯
又確保人人有口罩戴，依家呢個時勢邊個國家可以做得到
加上人要少，要隱瞞根本易過借火

澳門人口密度咁高 地方細 要隱瞞點撚樣易過借火呀 派錢又話維穩 唔派又話起大白象送中 澳門人攞錢就澳豬 香港人攞錢就抗爭基金 咁同公你贏字我輸有咩分別

係呀係呀 全部澳門人中撚晒武漢肺炎死鳩晒啦

唔通信你個傻鳩？

個陣如果唔係澳門痴住香港強勢，矮仔鄧要用一國兩制呃人，單憑澳門肯定平凡移交，只係珠海一個區，家陣佢有咩蝕？

佢老母冇做產檢 生左個智障

戇鳩都算 仲要扮晒野係到鳩噏 俾著我係佢老豆 我真係後悔冇用Condom 生左個咁既打靶仔

佢地會話： 政府殺晒

第一根本冇人知邊度澳門，每一次問澳門人澳門喺邊佢哋都會答喺香港隔離，久而久之就像澳門連埋香港一齊，所以可能根本佢哋冇研究過澳門有幾多人中，只要封香港就自動封埋澳門

第二澳門人唔經香港或者大陸根本邊度都去唔到，你可以抝話澳門有個機場，但係嗰度航線極少，大部份澳門人都係用香港機場

唔夠講咪屈毛囉 佢地最興架啦 yellownazi呀嘛 少少批評就變五毛

咩叫根本冇人知邊到澳門 你會唔會太自大我啲外國同學個個都知澳門係邊

有咩證據話係假先？

唔好咁井底啦
冇人知邊度係澳門都講得出

澳門唔係睇而家,佢地係刷緊分鋪路上國際舞台

武漢夠話冇新確診好返晒啦, 你信?
人地有23條嫁傻鳩

澳門都派機接湖北人返黎啦

又攞23條黎講 唔關事既野都23條23條

澳門隔離要過萬找數

參考印尼柬埔寨

澳門唔係無增加
只係將疑似的都送返比大陸

外國同學

台灣？你去歐洲睇下有無人識你，on9

事實 咪呃自己la
唔好講歐洲 日本都無人識你la 人地問你邊度黎咪又係答香港隔離

對唔住 真係歐洲

香港慘d囉

都係果句
澳門一間叫謀財，另一間叫害命

澳門當然都要共享中国人榮譽啦
防疫做得幾好都無用

你開心就好

咪咁撚毒啦 多啲去下唔同地方玩同多啲人傾吓計你就會知你個城市幾知名

Btw quote埋俾你睇你啲同胞點諗

送返比你